Groupe numéro:974 Claire Jolyan, Gardenat Jerome, Sarpedon Lucas

Objectif du projet: faire une seedbox (netflix privé) en s'aidant de docker

installation docker:fait
création des volumes: fait 
intallation et configuration déluge:fait
			     jackett:fait
 			     sonarr: fait 
			     radarr: fait 
			     lidarr:fait
			     plex: fait
			     prometheus: fait
			     grafana: fait  
			     vpn : installé mais non testé
			

Test concret d'un dl de film et regarder sur plex fait, 
nous avons installé le vpn sur la vm directement et pas dans un conteneur